[Google Play出事]模擬器通過Google Play Points漏洞BUG鑽

懶人包：
上年10月開始,有人今日仲用緊,
用模擬器扮Google新手機拎Google Play Points 點數再買野,透過拍賣所(遊戲中)交易,轉移鑽石,無本生利

以下是促銷內容:
Google Play Points 促銷活動條款
優惠對象可獲得 1,000 點 Google Play Points 點數。
Google Play Points 的新會員或現有會員，只要在世界標準時間 (UTC+8) 2021 年 5 月 1 日下午 2 點 59 分前購買並啟用 Pixel 5 新機，即符合優惠資格。
新會員在 Google Play Points 帳戶的存入點數達 600 點後，即成為黃金級會員；會員能否躍升至黃金以上等級，則取決於他們的 Google Play Points 帳戶在收到這 1,000 點後的累積點數。
請於世界標準時間 (UTC+8) 2021 年 5 月 16 日下午 2 點 59 分前透過您的 Pixel 5 裝置兌換優惠，兌換時必須登入您用於註冊 Google Play Points 的帳戶。
除非 Google 另行指明，否則點數存入後的有效期限為一年。本優惠僅適用於符合資格的 Google 帳戶，不適用於由家長、學校或其他機構管理的 Google 帳戶。
點數不得轉移給其他使用者或兌現、不可重複加值，亦不具現金價值。本促銷優惠不適用於 Pixel 5 拆封機和整新機的購買交易。如果會員將 Pixel 5 退貨或取消購買交易，Google 有權從他們的 Google Play Points 帳戶中收回點數。本優惠僅適用於台灣。每個 Google Play Points 帳戶和每部裝置限兌換 1 次。優惠對象僅限台灣居民，而且必須能夠透過相容裝置連上網際網路，並已擁有或啟用 Google Payments 帳戶。詳情請參閱《Google Play Points 服務條款》()。促銷單位：Google Asia Pacific Pte. Ltd, 8 Marina Boulevard, #05-02 Marina Bay Financial Centre, Singapore 018981, Singapore。

唔止一隻game中招,不過天m最嚴重,因為多人玩同有拍賣場